新手list求指教

1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1250
1 x ASRock B460 Pro4 ATX
價錢：$840
2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 3200Mhz C22
價錢：$260 x 2
1 x Seagate SkyHawk Surveillance ST2000VX008 2TB 5900rpm 3.5
價錢：$465
1 x HP EX950 512GB M.2 PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND
價錢：$539
1 x ASUS ROG Strix Radeon™ RX 5600 XT Gaming OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2899
1 x Cooler Master MWE Bronze V2 750W 80 Plus Bronze
價錢：$585
1 x Cooler Master MasterBox MB320L ARGB Micro-ATX
價錢：$425
1 x ASUS External Ultra-Slim DVD-RW － Black (SDRW-08U7M-U/BLK/G/AS/P2G)
價錢：$369
砌機服務
價錢：$80
貨品：$7,892 總計：$7,972

新手對硬件0知識，希望咁多位大佬可以幫我睇下咁嘅配置有冇問題
張list係我參考香港終端現成list改少少配置砌出嚟
主要用嚟打下機,預算八千蚊以內
搭單一問邊一間砌好啲,依家考慮緊法奧定係香港終端

ATX板放唔落Micro-ATX箱
Ram唔好揀SO-Dimm Notebook Ram來 唔啱插
牛買金牌好啲
HDD買7200rpm
M.2 SSD可以考慮Amazon買970 evo plus 做緊特價

利申唔識

樓主你殺過人黎?